想樓市冧 其實唔難 轉哂d港紙做外幣就得

冇成本又可以玩野 點解唔做

HKD sold

嘿嘿

記住牙 所謂本地銀行體系資金充裕 其實好多係你D儲蓄

冇影響力 咪當我9up囉

全香港一人畀一蚊我都買到樓啦

咁樣計無用...

想知再講🖖

晏啲去 citibank 開過美金戶口，一齊發功夾死金管局

個個轉晒去美金,用個時先轉番港紙
買個包轉10蚊返來,下次買個飯又轉50蚊
贏硬呀!

無exchange fee?

盲腸...